香 港 市 區 都 有 防 空 洞 ？ ？ ！ ！

地政處就元朗中資銀行 僭建圍板非法佔用土地發出清拆令

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

1823

推

應一律當作懷疑僭建招牌處理，要求馬上進行清拆，
以免對公眾安全構成危害

岩呀，起到咁撚出，又唔洗比租金

1823 地政

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

好驚有人多手幫佢關門再係外面加個門塞

保險庫擴建

「元朗終極藍店 - 心聲琴行」